邊到仲有ipad 2017 128gb 2588

上星期冇買到
今日行左好多間都話賣晒

Pm me

?????

化雲想返部iPad 來睇住個巿？

點pm啊ching

你真係追蹤左我

當然啦 唔係點可以睇住化雲神你最新動態

+1 here

蝕錢蝕到ipad2018 都無錢買，拿拿臨放左俄女佢啦

狗ching ?!

I HAVE